保良局暴力教練梁sir 持刀與學生糾纏

呢個我問我朋友借 account 上黎講下

眾所周知保良局訓練營不嬲變態，但喺我嗰屆就發生咗樣好危險嘅事件。話說英華書院14／15年F4嗰屆，當日係爬完高牆之後，教練要我哋撕班旗。佢首先拉住同學A嘅衫袖，勁大力扯向前迫佢撕班旗。之後再攞咗把可以摺嘅萬用軍刀出嚟，開咗刀片。迫同學B用刀界開班旗，當時同學B唔肯伸手攞刀，教練就捉住佢隻手要佢做，雙方糾纏，過程極度危險隨時會整傷。之後同學B攞咗把刀，不過唔肯做，將把刀放到身後收埋。教練再同佢鬥搶。

一年之後我向校方報告事件（係呀一年後，當時睇啱時機希望改變到下屆同學唔洗受苦），點知換來嘅答覆只係叫我唔好搞大件事。訓導主任聽完我講過程之後，同時問咗其他同班同學事發經過。訓導主任亦都承認咗經過調查係證實咗有呢單嘢，但佢當時同我講嘅字眼只係「攞住把刀同學生講嘢」。而佢作出承諾會要求營方以後避免使用類似嘅形式教訓學生，同埋會喺舊年嗰屆開始整個營後意見調查。
之後就叫我放人一條生路，人哋個營係一班好有心嘅教練搞嫁，人誰無過呢？喺我教學生涯入面都會犯錯啦。人哋個營係啲教練嘅生計嚟，唔好搞大佢啦。

而今年又到下下屆師弟受苦，但除咗自己學校師弟，我更加唔想其他學生都面對呢個問題。今次公佈呢單嘢係比呢班人渣教練一個警告，唔好侮辱學生玩上腦。

另外做咗少少調查，原來暴力教練梁sir間大學野雞大學嚟。當年喺到講自己大學讀演講以為有幾咁巴閉，一check google map... 嘩屌佢間所謂大學喺太平洋middle of nowhere，但呢位仁兄就狂踩我哋讀唔到大學係廢柴。再係咁倚search吓間大學咩料，原來係呃鳩啲華僑學費過去讀嘅野雞大學

好心啦幾廿歲人知唔知個醜字點寫？

推 留名睇梁Sir個樣

推
利申 入過營

幫推
利申：
入過去 嗌到聲都爛撚埋
幾年後諗返起都覺得自己on9 打晒冷震

點解間間中學都要去哩啲濕鳩營
明知係玩鳩啲學生

果班垃圾so called教練
幫推

推

有心 之前見過工 做ed教練
入職要求唔高 人工勁低
自己入過camp 佢地都係一班似係爛仔既人

幫推

Lm

幫推 利申入過 學校迫人入營 仲要迫人嘔千幾蚊出嚟 都唔知係咪有勾結

都係個句 同同學玩得好開心
逆來順受

就黎變月經post 但係個營都仲係依然搞得順風順水

有條友叫kenny sir 屌你老母

個名超熟
但已經好耐之前既事

呢個camp有個軍裝頭帶黑照既濕鳩總監盧錦昌,我屌你老母全家仆街死落地獄

佢地d演技好on9
但有幾個同學比人呃到即場剷光左個頭

留名食花生
利申入過營

話要表示自己決心 話有改過乜乜柒㭍

聽到佢地用對講機係到叫d 呀sir 係時候要發嬲鬧人

玩過類似。不過好撚on9。將學生當兵咁操，不停挑戰。

餐飯垃撚圾，仲要嘔幾舊水玩，有個肥仔帶左勁多零食去，全部比人沒收。

不過果時中二入左精英班，我中一仲係廢班，所以一開始咩人都唔識，玩完呢個仆街camp就同大半班熟曬。

因為女多男少，分組比賽夠膽死分我一個lead住班公主，咁更係鋪鋪輸，輸左要做打雜，仲要扮守夜。真係諗番都想屌班8婆累輸我。

留名

有啲camp係真係有用，保良局就真垃圾

去過2次
都係kenny sir
冇人慘過我喇

依d camp 真係on撚799
唔明學校點解要我地去
推

pish

抵啦

輕輕一推

入過, 垃撚圾

你同學校講只會冚低件事
無學校會因為呢啲事而拿屎上身同上報
BTW有局外學校學生玩個camp之前準備定相關法律
結果開心入開心出
利伸玩過兩次，中學個次既成效唔見得有幾大，只適合小學雞

巴絲打們如果俾學校逼去玩個camp但中途遇上不合理要求如違反人權
1.即時向跟隊老師要求走camp
2. 1行唔通既可以玩報警，佢唔可以阻止你報，因為咁可能會犯刑事
當年玩個時有同學遇到不合理對待，第二日成班男仔組隊走，老師同教練feel到hi野。最後涉事教練sa 冧

得一個係咩都做唔到。

帶你去個島到玩點咁易走。老師見你冇病冇痛唔會幫你call 船。

如果個老師幫埋教練，d教練又會用語言偽術搞到全部人覺得你痴線唔捱得廢青。基本上佢地冇野勁，係把口最撚惦。

利申，望住肥仔一個比人班人罵走咩啊走，幫唔到手。最可恥係個老師打左比佢老母，個老母幫老師

當畢業營咁玩

最仆街係有d同學同教練夾埋一齊鬧鳩我
完左camp仲同我扮fd
心諗：屌你老母閪早d死啦仆街

成班人入去唔識玩比人鬧
返出黎就講乜乜柒柒
當正畢業營咁玩 中學回憶不知幾開心

個camp係保良局搞
多數係保良局營玩

Kenny sir

教畜

喪B 熊sir

呢個濕鳩Camp個劇情例牌一定係咁撚樣
Day1:個陷家產教練扮惡,搞到你會驚
Day1晚+Day2:開始同你扮fd,等你信任佢
Day3:搵野打擊你全班,屈鳩你失敗,屌足你成晚
Day4:出camp日,又變番happy ending,跟住你會覺得自己成長左

屌佢老母臭閪,當年day2食晚飯個陣有同學生日,全班一齊唱生日歌慶祝,跟住班仆街教練送甜品慶祝

去到day3,黃昏個陣要全級要係指定時間內爬完咩濕鳩高牆,跟住有個fd整傷條腰爬唔到就係後面幫手計時,然後個班陷家產教練都未夠鐘就話我地失敗,我個fd係後面大大聲話未夠鐘,但佢地唔撚理
跟住就繼續劇情屌鳩全級,然後要全部人同老師道歉
(題外話:呢個濕鳩校長本身係個見高拜見低踩既撚樣黎,見到學生dse考得到入神科就搭哂膊頭扮fd,入唔到u/神科既人就黑面或者扮唔識,個陣入唔u個校長完全當冇呢個學生存在,我都唔撚明點解要多謝呢條柒頭)

之後去到食晚飯時間,隔離班又有人生日,d人又唱生日歌
跟住班仆街教練話d人冇反省到,食完飯要去到搵校長道歉
跟住要我地班同隔離班一齊跪住爛石屎地同校長道歉,痛撚到仆街

去到last day,班柒頭叫我地全級男同學自願去剷光頭以表示改過既決心
跟住我自己個班就彩佢都on9冇人理,但結果都有大半級男仔剷光頭
一句到尾呢個camp係痴撚線

搞呢壇野出黎既人同支持既教畜全部都應該要皇天擊殺落地獄

In 熊sir we trust
成個camp係得佢好啲

你應該係保良局本校人
你地係VIP服務

年年都望到人中伏
個陣參加
食飯又幫佢地添飯 添餸
彩佢地都傻仔啦 大家都有手有腳

但訓練到
合作精神 同 同班既團結性 又駁唔到
之後兩三年大家都無咩小圈子
班中政策 推行班會活動 都好順利

個班氣氛好左好多係真既

凡sir都唔錯

係,個陣我地個camp仲要撞正有個咩濕鳩大典,請撚埋d有錢佬呀,中聯辦青年工作部d撚樣黎磅水比個camp
所以為左個洗腦效果更強,我地個次連個濕鳩camp既總監叫盧錦昌親自4日3夜睇實個營
佢仲要我地加d額外時間去學步操比班仆街睇,所以有時搞到好撚夜先有得瞓
所以佢會罰得更加癲,洗腦又洗勁d,做到個效果比班有錢佬睇個camp真係好撚有用

係 以前去個陣聽佢地講經 打左個喊露比佢見到 驚到仆街 但佢問我係咪好攰

老老豆豆班班唔同

我果班個氣氛好左個幾月 之後咪又係變返小圈子

好在無去

我嗰班五日之後打回原形

Push

當年我地算好 冇大典 步操唔洗日練夜練 冇叫人剪光頭 食完飯又可以唱下歌跳下舞 夜晚仲有得同阿sir打籃球 係高牆個陣屌下人咁 又播下d老土歌 哥哥既默默向上游起碼一日播一次

push

上返黎推下先

好似仲有個維尼姐姐？

仲有火sir

屌你老母
唔去要家長解釋

母校d人前幾日先去完，個個係facebook ig講得好熱血沸騰 好有夢想 都on 99

經驗之談 根本個camp係訓練愚民 最好你乜都咪諗咪發表 嗰啲所謂嘅教練叫你做乜就做乜
呢啲咪就係嗰啲所謂嘅教練囉 有冇熟識嘅面孔吖

你話姓鄭禿頭先前入廠通波仔嗰個？

乜啲垃圾camp仲有人去咖

岩呀，屌佢老母

推垃圾營
最on9要跪老師
利申:去過

早幾年俾人屌過
宜家唔會逼你跪
利伸個陣無跪

我地咪又係
上到黎senior form跟科分班啲精英班思想仲係咁根深蒂固

諗起Kenny Sir真係一個惡夢嚟

B sir講野都未撚正
聽佢講野要忍笑

野雞大學

果陣時比佢帶 感覺上佢算係比較正常果個

去兩次都跟佢

我去兩次都係佢

中學玩過依個營
根本訓練你奴性

屌佢 因為呢個camp我比人杯

我嗰班去完之後
第一個正式上課天已經打回原形

我嗰班去完之後
第一個正式上課天已經打回原形
仲聽到隔離班啲人大大聲嗌：我地數三聲同陳sir講早晨

諗返起都覺得嗰班人on9

有咩咁出奇成班垃圾
之前仲有教練狗衝過女同學

幾年前去過，
行山澗嗰陣班教練要我地求老師呀副校呀跟我地隊
我地個個喊撚哂口又哀又西都唔肯
最後冇人跟我地，又話我地冇能力保護老師
中途又停鳩我地鬧我地互相幫助嗰陣冇人講唔該
要我地入去個水池反省，一個一個講自己有幾衰，講完佢滿意喇先行得上岸
企咗勁耐之後，見到副校慢慢行上嚟我地先出得個池
等人咪等人囉用埋啲垃圾藉口
明明我地班差唔多最快，差啲就包尾
不過聽講有班比教練跣咗一鑊搞到要跑山定唔知咩
回程嗰陣同嗰班人同車走，見到佢地虛脫哂又係咁喊自己都唔開心，屌班教練真係戇鳩

認真，我識人已經去咗教育局投訴呢個營體罰同侮辱學生。呢個營鬧到啲學生身心出問題，犯咗好多教育守則指引，根本就唔應該存在。

如果你想一齊搞大佢嘅：
1. 搜集客觀證據，拍片影相錄音都得
2.去教育局投訴
3.聯絡越多同學或家長一齊投訴越好，教育局先會重視

香港法例第279A章 教育規例：
教員不得向學生施行體罰。

香港法例第383章 香港人權法案條例：
任何人不得施以酷刑，或予以殘忍、不人道或侮辱之處遇或懲罰。

教育局 戶外活動指引：
校方或教師/導師應勸籲參加者考慮自身的健康狀況及其他組員的安全，切勿勉強成行。
教師/導師必須清楚各參加者的健康情況，以決定應否拒絕讓某些成員參與當日的活動，並適時就個別情況作出妥善的安排。

聯合國 兒童權利公約：
任何兒童不受酷刑或其他形式的殘忍、不人道或有辱人格的待遇或處罰。

講返起都5/6年前
咩學校就唔開名啦，男女校
一班有班主任同副班主任，我地個副班主任係新老師
又係要我地跪，副班主任即刻阻止班撚樣，著哂咁話佢地唔可以羞辱佢嘅學生
一直唔知係唔係劇本一部份，但係個阿sir做咗一年就冇再做，唔知係唔係比人炒

唔講都唔知原來香港有呢 d 野
參加呢個 camp 係先願性質
響學校派單張叫人唔好參加

班友大能獲
有法律巴打係度
留名等睇成個 camp d 攪手連根拔起

記得嗰陣有個活動係同其他班比賽
之後有位同學係個比賽到失誤咗
累到全班輸咗
後尾個啊sir係咁屌鳩佢
屌屌下突然喺全班面前兜巴冚咗落佢塊臉度
勁大聲咁啪一聲
嚇到全班變咗咁嘅樣

我諗我班師弟應該係揸住呢堆野入camp要脅
結果個個玩得好開心

搵返你間學校個分區學校發展組
一人一信寫去投訴你間學校舉辦呢個體罰營，講埋自己點樣受虐待，最好有埋相同片，記得留埋聯絡方法
保証你間學校下年唔會再搞呢個營

終於有人講呢啲濕鳩camp
早就應該反
當年都有去過類似camp
好彩全級好齊心hea鳩佢
班撚樣叫我地跑步
我地就散步
叫我地食曬啲狗也不屌嘅食物
我地就去咗老師張枱個度食
啲女仔特登着背心去作對
不過啲戶外活動危險 最後都有同學整傷咗入醫院

PLK 學生
玩過
覺得幾好玩
p.s. 腦已洗
p.s.2 火sir(?) 唔錯

留名等上報

唔係喎

大家剩係享連登講係無用嫁，出聲去投訴啦

一定要參加咖

我去果年夜晚仲同d阿sir踢波 等登射鳩佢地出氣

巴打你去過未
點可能有相有片
除非老師幫手偷拍啦

如果掟去教畜局有用就一早搞掂左啦
上左咁多次報

推 好多年前入過營受 估唔到而加都仲咁變態

玩過一次
純粹覺得好玩
我地班比唯唯姐姐同benny sir帶
幾乎無比佢地罰過咁濟
有一兩晚我地班拎包尾,其他啊SIR話要罰圍操場跑之類嘅野
最後唯唯姐姐淨叫我地做左幾下掌上壓,講幾句就比我地返房瞓
入去真係好似淨係玩,係全級一齊嘅時侯有比人罰過幾下push up
就係個濕鳩KENNY SIR罰我地 個頭成個栗子咁

有晚要跪係到對老師講對唔住
我見個個都喊晒咁,我就'dup'低頭扮下傷感
點之有個啊SIR拎紙巾比我
最後我同個班主任講我會準時交通告,上堂唔瞓覺就返位跪
好彩唯唯姐姐跟著叫左我去搬野走難

不過唔係班班都咁好彩遇著呢啲好staff
唔係真係慘過食屎
有一班唔知做乜鳩比人罰全班企係個水池到
我就同ex光明正大拖手行山

btw完左個CAMP之後返到學校多左幾對情侶

究竟呢個camp幾時先停辦 隔左咁撚多年我諗返去camp個一個星期都覺得好撚驚

圖1係咪謝sir
我係十年前玩架喎，乜佢而家仲做緊咩

有d學校白痴到主動將d相放上校網

以前玩過
而家班學生繼續玩緊

各自散修修咁一單一單寄上去投訴，教育局梗係敷衍你啦
所以宜家就係想更多苦主一齊上，迫教育局正視問題

hi leung sir

PLK成日行政扮到好嚴，但用呢間野完全無皇管咁，又唔係招標有係獨市生意。
除左大部份老人家外，耐不耐都有D廉價新仔幫手，呢班人既資格真係好大疑問

其實佢高牆咁三四條線咁上好撚危險，兩邊吊住兩個呀sir係到根本冇用，因為如果有人跌嘅話佢根本發唔到力救人
利申：有繩網助教牌

當年身為中學生嘅我見到咁都覺得好撚危險 加上自己有畏高 要求過唔玩爬高牆 因為當時真係好撚驚 結果換黎嘅只有被屌同埋同學嘅杯葛

玩過兩次
第一次4日3夜喊到成隻狗 係d污水閉氣真係
第二次係學校搞左2日1夜 係課室訓 夜晚成班睇波 玩到勁開心 係學校玩遊繩

幫推
利申：入過兩次

隔一年先上報 你戇唔戇鳩左D？

男校 off

大佬sir
好似前幾年過左身 rip

我記得一播音樂 就要我地自high
跳得唔夠開心會比人鬧

留名食花生
我啲學校中一中四都要去，真心on99嘅camp，早就應該ban
我記得我係Gloria姐姐

係學校過夜好正

個陣去全班比人收晒電話 on99 呢個camp幾時執柒左佢

當年玩果時試過要將d 泥搽係塊面又唔比洗...
又要步操, 又要扮hyper
播曬d 懶感動ge 歌 迫你續個講你之前d 黑歷史比d老師聽....

而家諗起都on99

英華訓導On9都唔係第一日既事
當年見住自己級d同學又幫d呀sir 擦鞋dup骨裝飯，食飯前又喊嗮口咁係到唱校歌覺得好嘔心
班撚樣幾廿歲人係到恰細佬唔覺得自己好無恥架咩

釩sir係仆街，會溝學生妹
同時溝幾個，分別同佢哋講我淨係同你一個wtsapp架咋
利申 識其中兩個女仔

謝sir 一開波就就講你預左依幾日俾我操爆你啦

利申，Ywc old boy ，依加諗起都on9

個Kenny Sir叫成班同學喺canteen 門口唱校歌
仲要隻手擺喺個心口到
果下真係想柒到搵個窿捐

我真係唔明，大家剩係係度呻個camp點點點，但係又唔肯企出嚟做嘢，同港豬有咩分別

寫信去教育局投訴啦

想睇d教練仆街 個營摺柒左佢
推

利申：去過

係咪有個姓洪？

重要唱到聲沙，都比佢屌唔夠大聲

呢下可以報警
涉嫌襲擊

有人話無用嘛
唔踏出第一步更加無用

R佢老母IP咩
呢班冚家剷趁地淋落地獄啦屌你老母

呢個濕鳩營跟本無撚得輸
你一撚定要受
團體承擔制 如果你果刻走出黎反抗
班同學就因為你搞撚到要受得仲甘
咁你成個中學生涯就玩撚完 被排斥 唔會再有朋友
果時第一晚諗住拉幾個fd夾錢搭的士走
點撚知個個都班人渣洗撚囇腦 無個肯走
呢個camp唯一學到既野就係群體意識真係好撚恐怖
群聚壓力>>>>自我理念
而家出撚到黎 諗返以前唔撚大鳩佢真係笨鳩柒

其實低form d就話驚, 有得17,8歲人就唔應該淆班友啦

From2去，個個都仲係碌撚咁

有無人係去梁紹榮?

洪爺?
之前我果班係佢lead

未去過唔知咩黎

Gloria姐姐

個陣去到，大半級D人俾人冼唒佬，搞到我要扮俾人洗腦，on99

同過Kenny sir 打波 佢都幾撚勁

好似係

識用肥仔力
其餘幾個好一般

不過個camp幾好玩既
咪當實習一比人屌囉
番工都比人屌唔少啦
不過佢次次屌人我都忍緊笑

班同學聽幾首歌仔就喊
我就扮下野dup低個頭

好彩以前唔係讀保良局唔洗去呢類濕尻camp

我果間唔係都要去啦

貼錢比人屌

推到梁蛇仆街

其實個撚個都係爛仔黎
LV sir : 黑黑實實，靚仔，煙剷

肥系Kenny : 咀賤，最撚鍾意罰人，永遠邊班跟著佢都係最撚甘，大大前年結左婚

唯唯姐姐 ： 慈母

其他無印象

我之前有個師兄，姓鄧，都入左去做。
佢仲話罰D on9仔好撚high
勿相認

好有征服感，我都好想做

其實呢個係唔係指定橋段黎？
如果唔係應該就係我當年果班
屌佢老味個水池勁撚污糟 有蟲架仆街

Gloria係癲狗

屌 呢d camp一早要取消啦 貼錢買難受
入面成班廢柴 唔知有個咩牌就牙文牙武

嗰陣中四去 d同學又喊又反省咁
有無咁撚易俾人洗腦啊
嗰陣我心諗成班係度做乜鳩

利申：去過三次 錫左kenny sir一啖 跟過歌次大佬sir 一次Goria
幫推
講完

當年跟大佬sir + 唯唯
幾乎冇咩點罸過

Btw 隔離幾班都比人屌/罸到仆街

大佬sir過左身

抵撚死啦
呢d垃圾咁遲先死真係益左佢

垃圾camp
當年知要去呢個camp成個禮拜唔返學係屋企打機

唔反抗堅係on9
一於玩大佢

大佬sir份人應該冇咩野wor
利申6,7年前係佢帶隊 佢鍾意分享故仔同人生道理

冇點罰過人 好彩係比佢帶

推到仆街為止

唯唯姐姐係慈母
嗰時划木筏同班有個戇鳩仔揾個槳對Kenny sir架船之後講埋粗口, 最後俾隔嚟班怒屌兼公審
btw我嗰班多左成兩對情侶, 其中一對grad左都未分

我個班當年跟Kenny sir,第一同第二日都贏左,所以佢俾我地買汽水飲,又話之後幾日贏到可以去買杯麵食

點知去到第三日划木筏就知奶晒野,個kenny sir上埋我地隻木筏話睇住我地,屌佢咁鬼肥我地點划呀,最後搞到包尾,佢仲屌9我地話太驕傲,頭兩日贏左就心散,又俾左成箱杯麵我地話叫我地走番房食唔洗再訓練,可惜哥陣全班都好驚求番佢俾我地訓練

依家諗番都覺得哥陣自己好on9

利申 入過1次
個camp 啲人全部唔會當你係人
個臭西校長仲話比左好多錢搞個camp
迫我地返 唔返記缺點

佢講過罸完但自己唔知自己衰咩係冇意義（其實我覺得係抽緊其他阿sir水 ）
所以情願哂時間講下自己啲經驗比我地聽

利申：之前要坐輪椅但都繼續黎帶我地

day3 有個撑水艇比賽 我地班既同學唔係好識撑 之後成班比啊sir係冬天罰坐半個鐘水監 咁樣叫唔叫做體罰

屌
佢全家仆街含撚死啦
當年佢含撚住啲烏龍茶一野噴落我地班度
迫我地班嗌好爽
爽你老母咩
罰我地鴨仔跳 跪地行
乜撚懺悔嘅時候迫你喊
有同學有食物敏感 食唔到嗰啲野
迫佢食
有同學食到嘔 照迫佢食
有冇人權呀屌
粉嶺嘅航空團camp又係on撚9
迫3個啱啱識相識嘅女仔係3分鍾內用一個花灑沖涼洗頭
計住時 一夠鍾就開你門
屌你老母
人生第一次覺得咁屈辱
佢地班所謂captain 就慢慢沖
我屌你呀
明顯玩9班新人
跟住佢會扔我地啲袋 話執得唔齊整
凌晨4點叫我地起身玩拼圖
學埋哂啲媚上壓下嘅野
大蝦細就得
粉嶺航空團快撚啲執柒咗佢啦屌你老母

佢球球三分入曬

我都係kenny坐左上黎架木筏點玩沉撚左半架木筏仲俾人屌我唔出力自己淨係識用支棍打人個頭

傻仔先比人玩，記得佢地無理取罵我同班fr跟住我用粗口屌返佢轉頭，佢地唔夠講就搵學校miss，miss都無符，最尾死死地氣無視我當算數

巴打好野
我嗰陣中一 on99咁
唔識反抗
依家好後悔

所謂阿sir其實就係成班人生失敗者要靠蝦細路黎攞返d成功感

+1呀

推撚到2個camp仆街

大佬sir個陣行動不便都一齊行石澗
冇比佢罰過 RIP

我地成班mk冇人搞得到我地
記野又唔驚
最後圍威喂三日兩夜走

少年往事 大家都mk過

好多時俾Gloria罰既其他組既人
係件怪獸走左之後大佬sir見到會減刑
係鐘意講人生大道理
但幾有用

可以叫佢嘔記缺理由
唔合理可以叫家長投訴

有食物敏感個啲唔係事前report左啦咩
Btw呢種係其中一種違反人權既行為
屬唔屬虐待就
Btw希望有今年玩既人出面做尻Gloria
隻癲雞認真比我小六玩個時更痴線

Report 咗
但佢理撚得你 反正唔係佢負責
總之要食撚哂佢就啱
唔係佢覺得 得佢個組食唔哂覺得好柒掛
條仆街仲叫我地抬起佢經過啲欄
唔撚準整傷佢
我嗰陣好撚想大大力扔佢落地
諗起佢啲死人樣就想嘔
但我地有學校老師好撚buy個camp
最後職都辭撚埋 走去個camp度做嗰啲所謂教練
個老師都係癲雞嚟
等睇佢被人屌

大佬sir其實幾nice，佢hold game做debriefing吹水仲耐過實際玩。 而其他呀sir淨識鳩罰，弱撚智。

其實煲大佢即刻淆你底
呢個camp最大弱點就係怕你煲大佢
入面唔少野唔見得光
I mean保良局個個

成個營就係不斷灌輸 你一定要入大學
呢種垃圾守舊思想

嗰陣中一雞 乜撚都唔識
我地仲有個環節要問中一個班主任借洗衣粉洗衫
唔係又屌你十鑊九鑊
真係on撚9
好在我個班主任好 nice
啲保良教練係會係格離叫啲老師唔好比啲洗衣粉學生
屌 關你撚事咩

我地當年入去個時有人俾教練無理襲擊
第二日全世界話走camp煲大佢
結果姓梁條仆街即刻搵跟團最大個老師同班主任傾
然後成隻狗認晒低威咁款咁同我地交待
最後叫我地唔好煲大佢
所以你認為？

下 我地係灌輸一定要孝順老師
當哂全校老師係老豆老母咁錫同照顧

你地好勇
但當時最大個老師就係辭咗職去咗做教練嗰個
你覺得我地會贏咩

其實只係我地個班
邊個教練都好都會淆
Btw無理先好煲
熊sir個啲唔會亂罰

我屌哂Gloria全家

個梁sir 一入營就開始講入大學乜乜乜

洗腦camp 垃撚圾

垃圾camp
班所謂教練幾撚時死

又唔好咁講
有一班係幾好
P.S.入營之前有代表/班教練會同老師/學校開會，多數被認為最差個班會歸Gloria

識人入去三日，毒撚變左陽光少年(不過唔夠一個星期就打回原形

可能我地班本身乖同團結
全部都做到 無點鬧
不過都要企水池 拎幾個曳既出黎屌下咁

隔離班就慘 飯都無得食成班捉晒落去罰
由頭輸到尾 日日喊
結尾仲要黎個大團圓結局 兩班一齊玩高牆
講咩唔係敵人係朋友 一齊努力果啲
諗起真係幾on9

一年後 on9

呢班教練出名欺善怕惡
因為我唔合作唔肯比佢洗腦 有個阿sir捉我行埋一邊單獨恐嚇我 話遲啲搵反黑同我傾計 之後又話咁唔想參與依家可以執野走 咁我就真係執晒野走 點知個阿sir即刻好聲好氣 死都唔比我走

成個post 都冇證冇據咁好難搞大佢嫁播

聽講個個大佬sir死左
利申前plk學生 中4-中6頭keep住都有佢地啲活動

屌佢老母，班撚樣果時叫我浸落條臭河度
浸浸下有張有屎嘅紙巾浮過
食屎啦你班仆街，屌晒你地老母呀我

屌你老母仲有叫啲人用泥抺面
你班撚樣食泥啦，而家聽到beyond啲歌就諗到個on9 camp

我記得最後嗰次跟進營 佢扲住拐杖
佢都幾好人

如果之後因此出現皮膚問題有冇得收佢皮兼要佢賠
純粹好奇一問
法律人解答

唔係勇唔勇既問題
而係個陣條友認真過晒火位
個情境我宜家仲記得

Gloria 隻臭雞咪一撚樣
只係我地太乖

其實佢地有時做啲野都係為效果
但有時做啲野我都覺得過左火
利申:係入面做過

有劇本囉
望住班平時串過馬撚既仆利喊晒口 講埋對唔住邊個邊個
番到學校笑撚到佢地班仆街去到grad

推番上去先啊

繼續推

最好推到上報。Call 蘋果
表示前保良局學生 學校行政混亂 權鬥迭起 成班刷鞋精圍威喂
同百仁基金，青聯搞活動，成日扮撚曬野，升個台彈689出黎，然後派膠
最好一野成個利益集團起曬出黎

On9得過樂善堂？

屌，大約5年前個kenny sir 條仆街仲話大學畢業生嘅人工都無佢十分一 on79

有個叫阿kit 好正 食過

笑撚死

教畜死全家

之前個kenny發脾氣屌9個男同學
個男仔串返佢點知個kenny sir一野西落佢塊面

白撚痴

成個camp 根本跟住劇本走。
第一次做task實話你唔達標，之後屌鳩你，講撚曬啲賴感動嘅廢話，搞到班圾圾女仔喊曬口。做完第二次就同你講破咗紀綠，第一次無盡全力果啲。仲有也撚音樂治療，扮撚曬感動咁。
最撚on 9係每次見到班撚屌就要衝過去同佢招呼。

例：痿痿姐姐行緊過黎。

成班人衝過去，其中一條友大叫"5A班，一齊同痿痿姐姐講早晨！"
成班人大叫“123, 痿痿姐姐早晨！"
之後成班要歡呼，冇錯，係歡呼。如果唔係就屌9你，再罰體能。
成個場面極之on 9

利申：plk

歌利亞姐姐

利申：保良局屬校

係咪保良局屬校都係呢班人
只係玩既活動癲既程度
非保良局屬校，無泥洗面呢類癲野

小弟果班當年就係比左gloria
日日都比佢屌到想死
仲記得第2日有個fd出黎反抗, 同佢對屌, 好後悔冇幫個fd

其實呢啲洗腦 虐待 軍訓營
嘅對象係心智未成熟嘅學生
負面影響係可以好大 而且深遠

其他教練既話未必建議你咁做
但Gloria既話去到過晒底線就真係要反抗

當年精英班比揀教練 揀晒咩謝sir 慧慧姐姐 大佬sir
普通班就Gloria 喪B Kenny
不過其實大家都心裡有數 當係做下戲咪算囉
PS PLK中學